除咗浮屍 仲有單更爆

真係綁手綁腳俾人雞姦

屌, 男人都搞, 你老母黑警落地獄呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心出假料轉移視線
依家有兩單浮屍案係斷正

Popo’三害取其輕’回應性侵案，強烈建議集中兩單浮屍姦殺案先

未fc

推

自推

推左先

其實應該先去左美領政治庇護
而唔係記者會

手足

巴打英雄

唉屌 真係唔知講咩好

聽住先啦，民記等囉

多謝你

民間記者會link係邊？仲唔推定民間記者會先？？？

好撚變態,未成年,仲要係雞姦

加油，我地會企你你地果邊
一齊幫你地拎返公道

推 好心疼

source?

現場聽人代講你嘅事 已經好難受
依家你仲肯企出黎

屌你老母死黑警咁撚變態細路仔都搞

standwithu

係啊

政治庇護

依啲戰爭罪行

兄弟，加油喊左

救命

一晚四單大既

其實唔需要開真身，咁樣太衝動，怕個男仔第日唔知點見人

！

fc左先會好啲
小心啲狗乘機扮野混淆視聽

如果係真巴打加油 一定支持你

死仆街黑警

仆街 推推推

加油呀

推..
拎左政治庇護先..

你好好保護自己先
手足， 對唔住......

推....保障自己先

壓力一定好大

唔一定美領，歐盟好多國家都得
香港人國際求援意識唔夠

Pish

政治庇護之後佢就講唔到野

使咩集中唔集中
全撚部都要屌！

push

保持10 miles距離

我跟漏咗一單？
浮屍+跳樓無血斷腳+呢個post
仲有邊單？

Push

遇到呢啲事，係好難以啟齒
巴打好堅強好有勇氣

推！

唔好爆人真身好唔好

你唔比嬲嬲啦 有人知你邊個

政治庇護之後好難講野

黑警死全家啊
生仔斷賓周 生女去印度做雞

Agger

依單新屋嶺受害人集會講過

唔會假

小心假料轉移視線
不過如果係真

要討回公道

觀望態度 推左先

中大女學生

真係好撚嬲
好心痛
但班狗就乜法律制裁冇

走啊保護自己先

Dee Dee...對唔住...要你受呢種苦...屌你我真係頂唔順

呢樣是保護緊佢

真既話一定要俾多啲證據出黎

⋯⋯

去美領啊 求下你

中五咋dklm

Sorry 但本身已經係fb流傳緊開去

男人都搞班狗真係痴撚線

頂住呀巴打
搵人庇護呀一定要

927已經有提過 多謝你嘅勇氣手足

咁都信就真係弱智
雞姦？邊撚個想姦你個死爛臭屎眼呀？
諗起都覺得嘔心啦

黑警死全家！！
化學閹割佢全家！！

手足撐住

揾議員保護左你先好冇???

受咁既屈辱
一定要班狗付出代價

屌。。。

利申 我冇被姦
你地叫返手足 唔係我

karry liu del左po 呀

男人都搞d 女實渣都冇

呢個有啲保留
成日手動轉嗰啲搵唔到源頭
你當我冷血 可信性真係唔穩陣

仲有一單係邊單

點解會咁樣

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

可以點幫佢
中學生咋DLLM 雞姦
雖然唔知可以點FC 但都希望係炒車

pusj

唔該依d手足可唔可以過左美國先
好擔心

人真係終須一死 唔洗如果

你出黎，一定會好大迴響
減少到日後手足被害既機會
感謝你既勇氣

感謝！

你死撚開啦
唔撚洗當值呀,上黎MON POST

This is the spirit!

支持! 我哋
永遠
係你哋前面頂!!!

未del wor

見到雞女女女⋯⋯仲要輪女女女⋯⋯⋯⋯⋯⋯我對唔住手足⋯⋯⋯要令你受呢種痛苦

呢班黑警點解可以做得出呢種事⋯⋯毅進極都至少讀到中五/六呀

唔好理佢住
浮屍大鑊d

咁女既咪。。。

收嗲啦廢物
會考幾分呀傻仔

agger

大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票

一早講咗係
啲人仲唔信
唉
仲要係輪

佢話手動轉

哇屌

我指斷腳冇血跳樓案同女浮屍案

早抖啦sir 祝你條賓周原地爆炸呀

似真
佢fb唔係新ac
而且一直講緊示威野

加油啊手足！！！！

本身完全ban咗

準備成世用china bank啦

冇錯

手足頂住

lm

中五咋

push 加油

唉一晚太多衝擊 我個心

希望佢已經搵左議員幫手啦
佢講得出自己啲經歷好大機會比班狗fol到
咁細年紀就要受呢種苦 呢種壓力

但一keep住update

佢應該唔係受害人
受害人應該冇精神繼續玩fb?

我已經搵緊十八銅人強姦你老豆個屎眼

我夠唔明你老母點解會比你老豆屌再生左你隻弱智仔出黎啦

今晚究竟發生咩事。。

係
你睇黃台仰

當然我唔希望係真

但係你每個星期要同狗報到, 又講埋自己讀咩學校大概幾歲
班狗點會唔知你係邊個, 仲會俾你去民記?
係真嘅首先要好好保護自己

唔好用呢單爆 嗰單爆去形容
全部都係手足

手足 仲有我地陪住你

屌你老味死五毛
好認真咁講你真係完全冇良心
作為一個小朋友如果係真係遭受到呢啲事
你嘅第一個反應竟然係咁
先唔好講呢件事係真定係假因為佢未講
你當人係乜嘢

黑警死全家 全黨死清光

我都有小小擔心
如果對家派人想一嘢谷到最大再discredit我地
咁就全世界都無人信我地

垃圾mon post狗！收嗲啦！連登唔係俾你班社會垃圾上架！同你啲同袍去廁格格劍啦

block撚埋佢,都ON9

心好痛 但多謝你會企出黎

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

多謝你咁堅強企出黎 我地會永遠支持、支援你 千祈唔好絕望 你仲有我地 有咩需要隨時出聲

呀!!!!!!!!!!!
屌你老母!!!!!!!!!
男人都搞!!!!!!!!!!!!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!

點呀有牌殺人犯
又姦又殺咗咁多人你瞓得安唔安落呀？
不過都知你一定瞓得好，因為你條死賤畜冇人性

我個心好似穿咗窿

希望唔係真⋯
但係真嘅話手足多謝你咁勇敢
但請先搵議員或者政治庇護
以防你有危險
香港人一定撐你

Push
頂住

佢哋就係最like攪細路

我想講
男既都姦
女既都一定會
愈爆愈多了
班警察就黎玩完

驚

巴打

f你老母咩 入邊cam都冇 點撚樣fc呀

搵人庇護呀巴打

打左手動轉唔係即係唔係本人咩

唔好戇鳩啦
搵條女出黎扮俾人輪都仲呃到傻仔
搵條仔出黎話俾人雞姦？
一陣出到黎個毒撚樣嚇親人結果得啖笑
定係依家作故仔要鬥天馬行空

都係唔好推住 個source未必係本人
等佢真係上記者會先再理

理返浮屍先

戰爭罪行 真係要政治庇護

唔可以放過班狗

蒼天...還要有多少人受苦...

返微博圍爐啦 日日上黎睇自己被人咒死全家都唔知為咩

Why

唔樣discredit到呢請問?
坦白咁講 佢地點prove到件事冇發生過?
最多咪又好似今日咁 叫受害人提供資料

睇住一個個手足咁，自己咩都做唔到

好希望係假
唔要呢單核彈

黑警會有報應

個個俾人誤會有俾人雞姦 原來只係轉發

點解唔搵議員？

咁你想我講咩 講fc?
佢del左po 我唔知邊到先係源頭
等佢真係上記者會先再關注

去返浮屍先

基佬popo

留名等睇記者會

幾時來單斷正?

手足...........

不要推呢個POST, 有可疑

⚠️正解
警謊黎黎去去都係呢招

好佩服佢嘅勇敢

保命要緊呀

拉返落去

......

根本新屋領全部都冇得fc 班狗好地地捉佢地去咁撚遠 已經係最好嘅證據 根本唔使fc

手足love you

仆街男人都搞

對唔住手足
對唔住

保護左自己先一定要有勁人幫手先可以做呢件事

p

我承受唔到啦......

知道完有幾爆 但七八成香港人型豬奴隸仍然選擇返工不罷工 真係要屌臭班仆街

欣賞

勿衝動，要保護自己先，一係搵議員幫手

手足我地永遠無限撐你
你一定唔好諗衰野
我地要煲底見

心很痛

幫推

保護佢

屌你老母死黑警

唔好意思想問下跳樓係邊個po

搵左議員先呀要搵方法保護自己

用你正常少少既智力去諗清楚
雞姦加輪姦一個男人？
你問下你自己屌唔屌得落先

推吖，要搵議員幫手

如果係真嘅好多謝呢位手足咁有勇氣
Btw黑警死全家

呢一刻 我個心好痛 真係唔知講咩好1

睇完個心跳得好撚快
希望手足搵咗庇護先

估中左

勇敢手足

希望佢會睇到呢個post ，再三講要搵議員

有圖 疑似有手足比黑警揼落街

講完請立即前往美國，英國領事館。
但要講完先去，因為外國領事有機會基於政治原因唔俾你爆大獲。

我們會與你常在
此仇必報

手動轉嚟，呢個唔係真身，本身個 message 係喺 tg

未FC 唔好推住

其實預早咁post出黎好危險
應該去搵議員、領使館先講出嚟

黑警可以死全家未？

唉 好心痛

希望唔係真

去美國領事館講啦

唔該 今日好攰

留名
cia幾時爆料

小心呀手足。.........

屌你老母係咪變撚態呀
男仔都雞姦。。。
呀
好撚柒嬲呀！！！！

點解我地香港人要受d咁嘅苦

事出有因.
連續爆幾單出黎絕對係清算班畜生既彈藥

受害者要全部企出嚟啊，天跌落嚟手足會保護你哋

屌你老母黑警

係咪就係聽日個民間記者會講

推啊，受害者要撐住啊

港共理得你,

只要唔係官員嘅子女

或者警察嘅仔女畀人雞姦

其他人都係冇所謂

香港人仲要比人踩到點

搵議員接受保護先

手足加油

Fb果位K先生只係手動轉咗tg嘅Msg
唔係佢本人
Link如下

唔講出黎，隨時抑鬱輕生

搵議員呀手足

講真 我當佢英雄 我唔覺得手足會歧視佢

推你老母

最怕藍絲班冚家剷

難聽講句，大量港人都係善忘的

睇到好心痛。。

仲想點fc？仲想要咩證據？
手足，支持你

加油，先保護好自己先再決定行唔行出黎，點都好都會支持你架手足

你好堅強多謝你份勇氣
我地要幫你拎返個公道

今晚幾件事加埋好虐心

先保護自己

blocked 黑警死全家
阿蛇好快輪到你振中做緊嘢了

今晚一野爆三單野出黎係咪痴撚線.....

佢而家講咗出黎
狗已經知道佢係邊個
出真身其實安全啲
但壓力一定好大

性侵就係犯法，咪將焦點放係性別。

行動po

俾外媒記者知

世界好大

好心痛手足要撐住 我地好多人陪你

一定要好好保護自己 唔好被自殺

求下手足你搵到絕對安全同保密嘅方式先岀嚟

屌

死黑警你幾撚時死

明眼人都知發生咩事，我地點樣幫佢地討回公道？ 唉

證明真係中學生講因為咩都唔識

沒錯 件事可能係真
不過依個轉載有d怪
如果要爆鑊 提早預告唔會打草驚蛇咩

推 同意

手足好對你唔住我地無好好保護你
快啲搵定政治庇護 議員睇實
呢個政府乜都做得出

如果要死千萬不要自殺
買機票去外國搵班狗官黑警仔女
睇下到時班香港狗官重笑唔笑得出

wtf, 雞姦都做得出，屌

佢其實響新屋嶺集會講過
如果黎緊佢現身會更震撼
但問題係佢而家處境好危險
popo唔會比佢隨便講

支持

心好痛

個post冇咗？

只係冰山一角

推俾手足睇

小心安全呀

del左？

唔好現左身先搵議員！分分鐘已經有mon po 狗

手足好勇敢，不過一定一定要保護好自己先，而家黑警咩都做得出架

我個心好痛了

又唔係佢想既 手足會體諒

搵議員 搵議員 搵議員

咁撚痴線！？ 班狗係真係畜牲黎

屌你老母啲狗都痴撚線

we got ur back

冚家剷啦你

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方拘捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指導犯法捉走性侵犯

一定要送班戰犯去國際法庭

基警

小心有人 mon 住
之後突然爆多幾單流野
然之後炒車
個焦點就會去左炒車果度而真果D永無水落石出之日

推呀
小心班狗呀

你話我唔願接受都好
希望係假

受害人點解要怕唔知點見人
做錯事既唔係手足

cls班人渣

佢講到咁白，d 狗實知邊個wo

收嗲啦死黑警

應該唔只一個

如果係真既 基本上有輪姦女仔已經係鐵一般嘅事實

屌你老母即係此地無銀三百両間直承認左係你地班黑警有做

男都搞 咁女仔一定出事...

唔會唔知點見人！我哋所有人都支持佢！

千奇唔好比浮屍案沉底, 一定要帶個水落石出, 比返女手足一個交代

大家認住呢隻狗

你都啱 但係覺得如果決定企出黎
我地大家都要保護好佢 尊重佢

男仔都受到咁嘅對待！女仔點會冇！

加油

企出黎指證班狗

我要班仆街賤種狗死無葬身之地

香港人唔可以休息啦

黑警是乙 丙級戰犯
國際軍事法庭留定席位比佢地

但係新屋嶺集會果日真係有提過⋯⋯當時無講咁白添 只係話有慘無人道既事發生⋯

shit好恐怖 好嬲 可以做d乜 點解要咁對d細路 好辛苦

好心痛
手足肯企出來已經好勇敢，敬佩

好心痛你

叫佢影張被捕證明
證明當日有份入去先講野

屌你老母咩

去報案都有人比人強姦
我唔明點解藍絲可以唔信

即刻揾毛ee同去美領尋求政治庇護
係即刻呀

唔止交代咁簡單

加油 當你ready 好 好多香港人都會支持你

去德國啦

聲援集會有講少少 啲人唔信⋯

黑警一定要死全家

Up

原本都未100%信
但經過你隻蠢撚mon狗口咁講我信了

有得吠好吠

推到手足見到 記得msg大佬soloman

嬲到手都震

正常人唔會有呢種癖好，但你要知道佢地係唔正常，係魔警

笑咗

點樣男對男雞姦？班警係gay?

推啊！！！

屌，

咁早講定
我覺得佢要小心人身安全

有提過就即係個個都知

睇定啲先

一定要爆出嚟，雖然好多人會無動於衷，但我唔會。

屌那星呢班黑警

推啊 黑警點解仲未死

之前話性侵 宜家有更確實的控詞
要確認身份唔難的

支共想同美國埋Deal! 齊齊俾意見Donald Trump啦!
P牌開唔到Post!

仆街 你仲係唔係人黎架

推喔

正仆街黎

推要小心呀

認同
好怕係警犬想打擊指證人嘅可信度

唔撚係呀...

比人屌屎忽真係無勇氣講出黎

好出奇？

究竟一個人要幾痴線先做得出d咁嘅野呀

push
支持你

點解唔揾議員開記者會

閹撚晒班仆街

全部都要清算

巴打你有心

條友係咪傻左
事先張揚可能係街比車車死,到時就係奇案

起碼都爆左同搵庇護先

咁細個都搞

（全部入哂黎）屌你老母死黑警，你殺左我地幾多個手足

手動傳?

睇到喊
巴打要振作
嬲到想打死啲黑警
一個16, 17 歲嘅男仔咋
咁就一世

痴撚線

加油 熱愛生命

邊撚個做黑警就一生一世都會百病纏身，不得善終！屌你老母有冇尊重過人，你地班狗

究竟正義幾時先會黎臨

政府同黑警實用盡方法
人格謀殺受害者
我地一定要支持同保護佢地

巴打，小心

唔係更爆 兩個都好撚重要
有義士死咗比人話死因無可疑
幾時有人幫佢哋出翻口氣啊

撐你吖巴打

推 !!!!

我會與你同行

為咗革命而犧牲

你有內幕消息？

up

真男人

搵gohone陪入入領事館

除非有片，否則啲狗實話唔夠證據又不了了之。屌死黑警

不論男女都唔應該被性侵。完。

樓主張圖嗰個Karry Liu唔係事主呀，個Karry Liu都係轉發。

唔知點講 淨係想話比宜位巴打知 你好勇敢 就算開真身之後好大驚會抬唔起頭做人 但係我會話比你知 錯既從來唔係你 係搞你個班人渣。

雞姦會有傷，有無驗傷？

兩單浮屍姦殺案當然重要,畢竟人命關天。畢竟人命關天。但係有生勾勾嘅人講佢嘅慘痛經歷，點都會俾另外兩單有更切身嘅資料，咩叫三害取其輕？你覺得因為性侵案係「其輕」？點睇都係呢一啲單先係最嚴重，可以證明D狗一路以嚟係完全冇紀律，亦有受害人出嚟對質，仲有監警會係廢嘅，林鄭倚賴監警會更加係錯嘅

三單一齊要follow

好撚痛每一單都

未必
可能想引起多d人關注姐

但係咁早講定 一定比狗阻止 甚至被滅聲

手足一定要平安無事

927嗰陣隱晦咁講過
講到絲襪笠頭，除晒衫綁住咗四肢
無直接講到雞姦，但好似有提示過..

咁都係估咋喎
有人信有人唔信都好平常

無錯 錯嘅唔係你
你唔需要感到一絲羞愧
對於你嘅勇氣，Respect
一定要好好生存落去

我無話一定係
亦都無強迫任何人去相信
我都接受唔到，我都認為係假
有邊個想呢啲事真係有發生

等民記交代

佢連講都唔講 滅得更易更快
而家多ㄧ個人知佢身份 佢就越安全
但真係需要好大勇氣

死黑警 我屌你老母臭西啊
你啲人渣 去死啦

Gphone 需要你

手足 好多謝你

仲有S小姐 好多謝你

屎fuck都搞 嘔下話 屌

可能佢咁講得
已經聯絡左人安排好晒先出聲
好想攬住佢地講對唔住香港人欠你地太多

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

係轉載定佢本人？

好_心痛

消毒水抹身

其實已經講到好撚白

口水都有可能
有幾白其實

呢個圖係真定假？（係fb見到）
關攬抄巴咩事？

黑警真係無人性又變態
全部去死啦

唔關事 應該純粹tg名

Btw 好多人喺聲援集會聽過大會轉達哩件事 包括我
非事主/事主朋友唔知喺民記身分曝光係真定假

下 講到好白架喇喎嗰時

手足好對唔住⋯心痛到唔知講咩好

北區醫院單嘢其實咪又係咁

//警員要求被捕者在房間中脫去衣服，檢查身上有否危險品，他的四肢被綁在檯腳，警員用頭套笠頭，警員要求「乖乖地講出密碼」，被捕者不從，並指警做出「超乎想像的虐待」，，他被送上法庭，期間警員未有容許他見律師。被捕者其後得悉，朋友曾委托律師尋找他的下落，但警方未有透過被捕者遭關押的地點。上庭前，警員在水及消毒藥水向被捕者冲身//

咁都唔叫白，建議驗下個腦

北區醫院單嘢咁上下
驗腦thx

人性同學歷無關係

信左又點？
呢d野本來就只有等當事人企出黎指證

Exactly

保持冷靜
追究到底

保護好自己先

cls男人都搞
呢啲癲狗真係要人工絕育

有無咁痴線啊！

推到黑警仆街

無知一問
光榮化/ 營造支持風氣比受黑警性侵嘅人可唔可以鼓勵到更加多受害人出黎指證
佢地比起勇武食彈食棍更義士更痛

屌好心痛

成班死仆街死全家

加油兄弟

Dllm仆街連男仔都搞係咪變態㗎

其實香港紀律部隊有好多男性性侵案
包括消防
男人一樣可以遭受性暴力及因而崩潰

欠你地太多

入美領申請保護再爆先會安全

殺狗

黑警冇一個係無辜

推..

推到比當事人見到，小心至上

。。。。。。。

最恐怖係 有勇氣講出黎 都要俾人話抹黑 個種委屈

依家所有受害手足一定要先去美領申請政治庇護，之後每一日都要爆一單大野出來，令到果班黑警即刻接受國際制裁

小心政府搵人冒告黑警，之後再揭穿佢，等冇其他人信呢啲消息

新屋嶺集嗰晚係有講過，本身手足都到咗場，但最後都決定由集會代表讀出嚟。

手動轉可以唔係佢 但你咁樣同篤灰有咩分別

✖️ popo
✔️ poop

唔好再侮辱狗狗, 佢地只係一pat 爛屎

飯蕉都冇話有男天使

You’re not alone
我哋全部人都陪住你

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

世界各地都一樣
雞姦男人係滿足性慾以外嘅征服慾同催毀男性尊嚴
輪姦係滿足友儕英雄感

紀律部隊最中意征服同英雄感

人在做 天在看

tui

巴打！多謝你指證出嚟，萬事小心

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

推 你唔會死！你嘅苦痛 啲黑警一定會一一咁承受返
巴打 我地愛你 希望你平安健康

其實真係要推上國際法庭先會處理到
但有無計係講得有價值d
真正懲治到犯法既人

受害人快啲去搵黃之峰幫手
等有頭有面既人向老美拎左政治庇護先

唔好諗爆完大獲就會被殺

要諗爆完大獲之後 點樣保命重生

屌你老母

...

小心呀

屌你老母白衫黑警

黑狗一定要受苦至死

好撚嬲

理應先踢保, 如夠料被落CHARGE, 按理可以向個官投訴
越早投訴越好, 因為法庭有責任保留相信紀錄, 而且可信性高

而家第五單

去左美領先啦，又保護到自己安全又可以送粒核彈去

其實上次都講到好白不過係講野個個語氣太平淡，所以先表達唔到個男仔受到幾大傷害

可唔可以搵律師尋求法律援助？

推返上去

支持您手足

所有良知的人都站在你這邊

對不起， 我們都做得不夠多， 也不知道樣安慰你

我地可以做既就係唔好放棄， 堅持到最後，一定一定要行下去，光復香港，時代革命

那班畜生 總有一天 不得好死！

癡撚線

根本上次已畫公仔晝哂出腸
啲人無知到以為雞姦天方夜譚

想像到果種屈辱
巴打頂住呀，撐你

對唔住
But we are never let you alone

香港人反抗未

變態

黑警一定要還

你要爆就快D爆啦
仲預言
想比人自殺咩

你有不自殺聲明都無用架, 佢要隊你咪一樣...

推俾手足 大家都支持你

要小心炒車

推爆佢

睇連登啊手足

手足 我地一定撐你

我想像唔到當自己經歷呢啲野
講左出黎 啲人第一個反應係 哇 唔好再吹大啲
肯講出黎唔單止係勇氣 更加係二次傷害
有啲野我真係寧願炒車
身體既傷可能會好 呢種心靈陰影係一世都唔會磨滅 即使我地最後贏左
明明一個15歲男仔應該做既野係打波打機溝女仔
屌 我個心好痛

其實上次metoo
班仆街已好過份
依4個月以為連登仔有返啲人性
原來仲有唔少賤人

呢啲手動轉嘅 冷處理住先啦屌

黑警必須清算
清到佢地永不返身之日

未fc點信

唔好崩潰呀手足
我地一齊行落去

有道理！
推

嘩屌你老母

Cls,班狗真係要落地獄，壞事做盡

呢單野係傳，唔好俾人帶風向，手足變全裸淨屍係證據確鑿，一定要集中火力

心情好沉重
我返到公司喊左

點解個天要咁對你地
.............

男到比人輪
你話女人無？

男仔都唔放過班仆街

究竟香港幾時變到咁痴線

WTF...

What is the BEST USE of your time right now?

What will you suggest others to do to use their time wisely to achieve the top priority mission?

How much effort do YOU suggest others to " DWELL " on this case while other areas such as media team needs lots of help?

手足好波

巴打講完要做啲去搵政治庇護班狗無人性架 安全第一啊

唉

推
敬佩巴打既勇氣
加油！

黑警死全家

唔好洗個屎忽呀，保留證據

中五仔咋

個男仔一早係聲援新屋嶺被捕人士集會借集會代表口講過被性侵，根本講出遭性侵經歷係好艱難嘅事，每句都係核彈，你家下仲話係假嘅，同班仆街廢老blame the victim一九樣！

如果咁都逍遙法外真係天無眼

企出黎 只要有人死先可以推動變革！

support，respect

永世都唔會原諒黑警
好心痛⋯⋯⋯⋯⋯

P牌

FC都屌

仆街 好撚心寒...

一早係927新屋嶺集會已經爆左出黎

推睇字都想喊

My heart

唔好呀

唔好係真

屌你老母 黑警幾時有報應

手足，我都好想你可以企出黎指證黑警，但希望你真係考慮清楚當中所的壓力，我地仲要去煲底相見
黑警死全家

我唔要警隊解散
我要佢地一個一個用槍射殺自己老婆仔女
然後再用警棍插爆佢地個屎眼同腦

似係假

Support

屌你老母死黑警 想扑野去叫雞或者屌自己老母啦仆街

好假喎大佬

嬲到唔知講咩好。。。。

推比記者

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

唔係掛雞姦

啱 唔可以俾spin走

好出奇？gay唔gay都會啦，變態架啲狗

咪係，藍屍廢老只會話收咗美國錢出黎講大話要信嘅人一早信曬，唔好咁衝動

你諗下班on9連出黎遊行咁簡單易明嘅野都可以當係收咗錢
你愈慘，佢地只會愈冇人性咁取笑同詆毀義士

唔好比人帶風向啦

跟番實果兩單有證據先

呢單後跟

賤到爆，黑擎

呢單個人隻手好似d 浮屍案咁隻人又係90度向前咁放

Dllm仲fc 知唔知邊到係新屋嶺啊

推撚到班popo死

快d去美館，留低條命，先可以做核彈!!

推呀屌

三單並行follow
而家仲有人信狗隊咩？
部份我地係證明唔到狗狗有做呢d野，但同時都代表

同時都代表無人證明到狗狗無做呢d野

手滑send撚左，打唔哂

義士

香港人！打狗！

請問你重想點FC? 洗唔洗比你條仆街親自驗身啊
嘢嘢都P牌P牌，煩唔煩啊你

Fc左啦
琴晚脫口罩中大女生 現在打左上去881
證實有男義士輪姦雞姦

好心疼 我知要露樣唔係一件容易嘅事 無論你咩決定 我都會支持你

好撚心痛

新屋嶺時, 已經得知呢件事。
等左你企出黎好耐,你好勇敢, 我地會企係你身邊。

對抗一個政權必需要具備萬二分勇氣! 記得好好保護自己安全!

支持!

FC左未

咩決定都好
永遠支持
辛苦你啦

男點樣比強姦？？？？

點解咁撚戇鳩既人都有🤦🏽‍♂️

雞姦我就明，但有女人強姦佢？？？
我真係唔明，唔係扮膠

推推推推

打完飛機都繼續打,打到痛囉......

推俾 Solomon Yue 睇

俾另一個男人用碌尻插佢屎眼

咁樣咪係雞姦

形式唔知 但係雞姦都係強姦
from wiki
「實施者用生殖器不管用何種方法，多麼輕微地穿過受害者的身體或強迫對方穿過自己的身體，或用任何物體、任何身體部位穿過肛門或陰道。」

「這種侵犯是通過武力，或使用武力的威脅，如暴力、逼迫、監禁、心理壓迫或是濫權，或利用有脅迫性的環境來對付另一個人，而對方並非真心地同意。」

黑警死全家都唔夠

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

True

會唔會多左

咁你又信831有打死人，On9. 有啲野係永遠都check唔到。

推 佢幾大勇氣先行得出嚟

紀律部隊多雞姦
唔意外
除左女士
男士雞姦都要小心
咪比黑警吊死香港人

唔係呀嘛！仲要雞姦！
啲黑警搞基就岀去搞啦…要搞埋啲男手足？
得，冇問題，你哋有咁耐風流就有咁耐折墮。睇住我哋點對付返俾你哋。
他朝君體也相同

可以點FC？攞佢條J出嚟一齊睇？
用撚下腦得唔得

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

黑警

多謝！

我唔撚信
仆街成個連登得呢張圖
成班好似藍絲咁起哄

只要佢話佢係手足，我講咩都信！

知唔知雞姦同輪姦嘅分別先...
你嘅意思係咪即係有女警要強坐落你度

男女都危險
一旱話我過紀律部隊雞姦case唔少
全球都係

Agree, 要揾晒所有資料，集中煲大佢

樓上果啲係咪膠 仲要期待甜故 真係dllm

講到咁白...白到我今日見到佢寫呢篇文我以為做咩講多次一樣內容

咪撚再用蝗語"手動轉"
同縮字"性侵" 啦
一係就 "性侵犯" "性暴力"

男女都會遇到
咪再咁保守 乜柒"男到雞姦？"
咁撚弱智

又攻擊受害人背景
佢私生活混亂/性取向
唔代表你可以侵犯佢

香港人呢方面
民智仲係非常落後

加油手足，頂住，你咩決定都支持你

多謝你幫我推。希望事主會見到我既留言。因為國際政治好多時都係講利益先，而唔係講公義。外國領事會衡量你爆大鑊對佢地有咩著數。

開post講吓 教吓大家

Diu好嬲 開花啦 鶳

推 加油

仆你個街 個細路會唔會被自殺

呢個消息真係核彈

係未雞姦未21碎嘅人坐一世？

政治庇護

Push ar

我當然明, 但係, 假如黑警連男性都唔放過
女性更加冇可能冇事...
15歲果位妹妹仔生前一定係受到好離譜既對待..

F

G

[black][/black]

民記幾時有記招 ?

[行動討論] - 跨區晨運

支持你啊巴打 多謝你嘅付出同勇氣

CLS

推啊

男定女都唔應該比人搞

班仆街黑警

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

唉 有邊個可以制裁班死黑警

反人類罪行

好慘

推。

痴撚線 啲狗心理變態到

[遊行新方式]會師

手足你好勇敢，撐住

又一個post都冇開過咁濟的出嚟護主玩分化
警犬你好

DB?

我等你

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

最爆係香港人連抗爭都唔做 全面休息

推！巴士打頂住

隨時俾人滅口

d人傻架
成日FC
自拍比你睇好冇

核彈又點，港豬帶個口罩都驚

復香港 時代革命
推

係真嘅咪驗傷告囉
得個講字

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

根本就係性器官有嚴重創傷
例如下陰比硬物隊到撕裂傷, 參考皇日暴行

所以政府要立即火化, 個女仔個老母袋錢走

名校生

香港變得好撚陌心 好撚心寒

講開又講, 好多年前有單案係講有少年犯被迫係沙咀懲教所含懲教阿SIR條撚. 之後同阿媽先揭發件事. 律政司有起訴不過就告唔入.

心痛都仆街

同上

支持企出嚟，you are not alone.